= CARACTERISTICA: Haxtor level 29

[.step-list]
* Como usuario de http://hax.tor.hu/[HaxTor]
* Yo quiero resolver el http://hax.tor.hu/level29/[Nivel29]

== Requerimientos:

[.step-list]
* *Dado* HTML

=== Escenario: Engañar el HTML

[.step-list]
* *Dado* Un script que reconoce etiquetas HTML
* *Cuando* Yo uso etiquetas dentro de las etiquetas
* *Entonces* Puedo engañar al analizador de etiquetas

=== Ejemplo: 

[.step-list]
* <b<b>>
* <div<div>>
